尖沙咀吾見銀包

係個Gregory藍花銀包 魔術貼摺得嘅😭
前幾日同朋友食完飯 去左嘉乎中心隔離夾公仔
因為我帶左個細袋 又急住去廁所 就將個銀包放左係個膠袋入面 擺左係朋友腳邊 冇同佢講銀包係入面 之後去撘車先知吾見 😭😭 其實已經報失 但有fd同我講 有啲人汁到都吾想攞去警局 驚信吾過 所以我先煩 現金冇吾緊要 其實最想要反張相同身份證 仲未去到入境處整😭🙏🏽🙏🏽感激有心人

吾你老母

😭

求好心人🙏🏽🙏🏽🙏🏽😭